究竟裝now好定有線好？

now新聞好似好d但有線中國組又好睇，我就冇問題反正可以上網睇，主要父母方便

有線啦
now 有錢，有線唔掂，就快俾中資吞噬

有線啦 就執

Now高質
成日撚狗

但有線中國組又好好j

2個都想支持

利申: 裝左now

有線好d , RTHK. 再now

有線只有一個24小時新聞台

有線，真係好有heart

cut唔到架！

有冇sale報價

Both

用舊letv box裝兩個app睇

Why not both

電視新聞界

1.有線
2.rthk
3.now
4.唔睇

最好雙修啦有好有壞, 兩邊都有就可以更公正
睇左5年答你
有線：中國組，刺針係鐵膽節目唔洗點介紹，本地新聞基本既都會有但較少貼地民生新聞（例如邊到交通意外之類），國際新聞就主要中美之間為多，會成日起中國既衰野但係都當佢係中立咁睇，因為佢地都ＣＯＶＥＲ幾多大陸既野（有中國組既記者），但係間唔時既新聞通識會講Ｄ科技野，唔好既係會ＬＯＯＰ成日，半個鐘一段新聞２個鐘內可以播３次，１次就係國際新聞。體育新聞都會有足夠版面既。

ＮＯＷ：本身針對中產，所以節目會有少少偏經濟資訊，某啲題材既新聞同有線比時多時少唔太易比較到，但係本地既即時野比有線多，同埋佢有其他時事節目意見都會QUOTE係新聞入面。ＮＯＷ既刺針比有線遲做但係都ＯＫ既。國際野就西方既都報得多。

我就開慣有線比兩老睇既，因為個節目做得親民啲，ＮＯＷ就中產啲
ＢＴＷ主播就陳海雯屌打

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

本身轉左手之後已經係紅色資本啦，但係新聞部仲守得住，除左財經台唔可以去老細d樓盤驗樓，唔係即炒

用緊now 有波睇
連登仔就仲睇緊東張西望 83台

有線
淨係有線中國組同新聞刺針已經值回票價
如果屋企有藍絲晚晚開有線中國組俾佢哋睇